（認真）關於廣州停電，唔係跟車太貼 香港電台今朝辟謠

廣州供電局表示，凌晨零時左右因設備故障，影響廣州三元里、羅沖圍一帶部分用戶用電。局方經過一小時緊急搶修，恢復全部受影響用戶供電。

主題為「廣州冬季停電」的帖文，在微博成熱門搜尋結果，有超過1萬個討論、7000萬個閲讀量。三元里和羅沖圍同屬白雲區，但亦有荔灣區和越秀區市民向本台表示，凌晨出現停電和停水的情況。

要時刻留意支那消息，但唔好靠Twitter 誤判形勢

空氣差咗好多
緊急燒劣質煤

咁上海今日停電係咪真先

要信中國官方消息

承認左有停電，謠乜春？

設備故障咪因為無煤燒囉,辟咩謠?

唔係話深圳都停咩
北京上海又點解釋

咁即係你自己都認有停過電

謠你老母

知唔知咩叫闢謠？

理得你用咩做原因 總之就停咗幾粒鐘電

樓主弱智唔好怪佢

樓主最叻扮手足係到播fake news

廣乜撚州，支那廣州下話

中國: 限電停電係為左達成減碳目標 唔關禁澳洲煤事 限電既野你地識條鐵咩

叫啲官對好口供先啦

真假都要睇
當年蘇聯核洩漏
都要漂到過西歐先有人報

有病就睇醫生，8964無死人，官方消息，可引證"只有騙子是真的"

咪即係停電

一擊必殺

會唔會整完又要壞㗎？

劣質煤都得
唔知碳得唔得

咁上海，北京呢 ?

改個咁既名以為就份到黃絲
留意左你好耐

根據官方消息
你12手足話食得好著得暖喎

同咩9愛麗絲一樣

辟謠？ 支那terms

樓豬邊樹腥下

日日係度鳩貼美國英國新聞
仲要全部都係華媒

拉

咪停電囉

樓主係咪on9

支那中文真係煩
作出了貢獻咪得 咩作出了自己的貢獻

講到好似香港未停過電咁
港燦連大陸停電都可以用黎打飛機

燒屍都得

中國語法 故障還故障 停電還停電

屍唔得咪人

樓主戇鳩仔

你幾歲試過全港大停電？你老母畀日本皇軍姦緊嗰陣？

係啦，全支國各地都輪住維修丫嘛，明喇

on9樓主

呢排大西北人真係睇到深圳黑曬

咁而家係咪成個廣州停呀天撚才
你老母比狗屌果時呀?

哦！

句句都係病句嚟

咁而家有狗喺屌緊你老母嗰陣話香港未試過停電？
我見隻狗好專心屌緊喎

咁即是你相信因為無買媒而強迫市民限電？

樓主係支那人

用殘體字加支那詞

咁停電有咩好拎黎打飛機

你問d大陸閪點解個個喺微博講？

唔好以為改個名就唔知係風向狗

信政府，唔怕

sor
唔識大陸狗+唔用微博

14億人 大把燃料
造福全球

開post條link你都唔睇 就入嚟自己打飛機做乜？

條link入面篇文同樓主個post既文咪一樣
仲以為有微博討論cap圖

咁快洗底

假

天寒地凍先黎停, 連醫院都冇電, 情願死人都要減排放, 真係決心好大喎

中國已經脫貧，點會停電????

召喚國內同胞，一齊開暖氣過冬!!!!

佢話無未無

秒

文盲

咁多年都冇事
冇限
係今年唔買澳洲煤先有事
係人都知咩事

算啦樓主
三峽大霸又話支爆
水災又支爆
蝗災又支爆
警察中幾個肺炎又三萬thx

呢d news唔駛真架，係佢地精神食糧黎架

樓主擺明想講未必係因為無媒炭用而叫大家搞清楚，隻隻憤青上身唔知做乜

謠你老母

真 早排好天到

睇個名都知啦，假撚到，勁on9

cctoy就誇大哂嚟打飛機，講足成個禮拜，結果又炒車

大陸備戰、北上廣深預習防空停電。
雙航母跨越台海中線。
美國正接近總統確認，現當奴侵忙於對付支那Joe。
武漢肺炎生化襲擊全球，已經達到目的，疫苗出爐，疫情接近尾聲。
收復台灣或起碼恐嚇震攝台灣港人民，現在就是最好的時機，此時不做，蘇州過後冇艇搭。
習豬頭已經called左中央政治及軍事會議，準備動武。

大連市被封城後又在家叫口號(加油)？加乜春油呀？

係呀 夜晚好好瞓
唔使再對住光污染

咁佢係咪停左電？係停左電咁請問有咩謠言？

咪者係停撚左電囉 做乜鳩呀你